[
    {
        "randomId": 228
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ngenda gahoro ariko nzagerayo",
            "option_1": "Izina ryawe",
            "option_2": "Igikeri",
            "option_3": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Igikeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Aka kagabo kahina so",
            "option_1": "Ifaranga ku meza",
            "option_2": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_3": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Icyanzu, ubunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ayiiiiii, ayiiiiiiii",
            "option_1": "Kwatsa mu ziko",
            "option_2": "Imitumba",
            "option_3": "Amase y'inka",
            "option_4": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "correct_answer": "Umukobwa ubonye iwabo hashya"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Fata utwangushye tujye kuvoma iriba ridakama",
            "option_1": "Nyiramaningiri",
            "option_2": "Imirya y'inanga",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Ishuri",
            "correct_answer": "Ishuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abasore b'i Gisaka barasana bakiri bato",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Isusa",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Ishapure n'amasengesho",
            "correct_answer": "Isusa"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Uwagaca yaba ari umugabo",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Umukondo w'inyana",
            "correct_answer": "Kubuza umuryi kurya"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ndumwe nkatunga benshi",
            "option_1": "Umuvuba",
            "option_2": "Imana",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Imana"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Bihindira ikuzimu",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Impeke y'uburo",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Inkono y'amapfa",
            "correct_answer": "Inkono y'amapfa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karihuta",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Uruhinja",
            "option_4": "Amazi",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ca bugufi uce nyokobukwe indiba y'innyo",
            "option_1": "Sida",
            "option_2": "Igikoro, igihaza",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Igikoro, igihaza"
        }
    }
]